恩尼斯達決定轉會神戶勝利船 唔做支那狗

2018年5月23日 下午1:33
恩尼斯達將轉會神戶勝利船

恩尼斯達離開巴塞隆拿之後，仍然未公布新東家是誰。

不過，日本傳媒已經收到風，恩尼斯達下一站是神戶勝利船，他將在5月24日抵達日本，然

後5月26日現身神戶勝利船主場，公布加盟的消息。

アンドレス・イニエスタは、スペイン時間23日に現地を出発し、翌日にヴィッセル神戸と契約を結ぶ予定のようだ。スペイン『ムンド・デポルティーボ』が伝えた。

イニエスタは下部組織から育ったバルセロナを今季限りで退団。かねてより中国やオーストラリア、そしてJリーグのヴィッセル神戸が新天地として挙げられていた。15日の時点で「来週には移籍先を決定する」と明言し、「すべてを天秤にかけて、それから決断を下したい」と話していた。

そして23日、『ムンド・デポルティーボ』は「イニエスタは今日にも新天地へ旅立つ」と報道している。

イニエスタ正式加入発表か。明日ヴィッセル神戸が新加入予定選手の記者会見を実施

アンドレス・イニエスタ、ついに神戸移籍発表か【写真：Getty Images】

J1のヴィッセル神戸は、24日午後に都内で「新加入予定選手に関する記者会見」を開くことを明らかにした。バルセロナに所属するスペイン代表MFアンドレス・イニエスタの獲得に関して何らかの発表が行われると予想される。

バルサの中心選手として長年にわたって活躍してきたイニエスタは、2017/18シーズンを終えて同クラブを退団。神戸へ移籍する可能性が高くなったと国内外のメディアで報じられていた。

神戸は24日の会見で発表する「新加入予定選手」の名前を明言はしていないが、状況的にイニエスタである可能性は高いと思われる。

会見では楽天株式会社代表取締役社長の三木谷浩史氏に加えて、新加入予定選手本人の登壇も予定されているとのこと。ついにイニエスタが神戸の新戦力として姿を見せるのだろうか。

05/23 16:17

フットボールチャンネル

スペイン代表MFイニエスタ、J1神戸移籍へ 「明日には正式契約」とスペイン紙報道

現地時間23日朝の記事で「今日、日本への飛行機に乗る」と伝える

スペイン代表MFアンドレス・イニエスタのヴィッセル神戸入りが、24日にも正式発表されるという。スペイン紙「ムンド・デポルティーボ」が報じている。

【PR】J.ZONEにおけるPKの逸話をご存知ですか？答えはDAZN登録後に！

現地時間23日朝の記事で、同紙は「イニエスタは今日、日本への飛行機に乗る。明日にはヴィッセル神戸と正式契約を結び、発表される」とした。

現地メディアでは、神戸の会長がバルセロナの胸スポンサーである「楽天」の創業者であり代表取締役会長兼社長の三木谷浩氏であることも注目されており、その縁が今回の移籍において大きなポイントになったとしている。

イニエスタはスペイン代表として6月に開幕するロシア・ワールドカップ（Ｗ杯）本大会を戦うため、最長で7月15日の決勝戦まで出場する可能性がある。Ｊリーグの選手登録期間は7月20日(金)～8月17日(金)とされているだけに、契約がまとまった場合のデビュー戦がいつになるのかも注目の的だ。

果たして、現地紙の報道通りに24日にイニエスタの神戸入りが発表されるのか。日本だけでなく、世界中のサッカーファンが注目する1日になりそうだ。

呢篇話,佢已經坐緊飛機

同普渡斯基做隊友

恩尼斯達本身就係狗啦

失敗船咁撚有錢

免轉會費
但比2500萬年薪

你老母同隻生滋狗做愛生左你呢隻雜種狗出來

星期六開電視睇美斯踢決賽啦 巴狗

下年黎kit child👌